香港警察幾時出兵綁架他國總統

所以香港警察幾時出兵去“外國勢力”國家擄人勒索
記得要帶好名單帶齊人馬架生綁架多三五個總統返嚟
留名睇你地風林火山殲滅特勤局或者北約總部

無聊

是但搵幾個cia都打殘你班垃圾黑警啦

咩綁架呀，係緝拿歸案

普通有揸槍既美國人都夠打殘班狗啦

支持警方入征服白宮

要唔要搞個遊行支持忠誠勇毅出兵

支持

我對我的中國非常失望

諗起都濕晒

支持popo向世界宣戰

特勤局
3,200名探員
1,200名制服員工

金門防衛指揮部
軍級, 約5000人

三萬個出兵打唔打得過

人地用戰地炮，你用水炮
乖啦，你唔出嚟柒無人知你柒到飛起嫁

兩邊都有MP5, M4, AR15

有冰

人地有導彈你無
人地有打完有子彈，壞左有零件換，美國禁運你無原廠支援
你唔係諗住用水警輪同軍艦打啊嘛

香港竟然家門不幸成為三次大戰 自由世界對抗極權嘅導火線

綁總統無可能

但有機會綁流亡手足